覺唔覺真正既好兄弟一定要睇過對方條J?

我同我最好既朋友都睇過對方條J

細過一齊沖涼

大過游水更衣室互奄

讀大學happy corner互磨

返工出來一齊叫雞4P

利申

非gay

普通hi bye fd 都要含過啦

精都吞過啦

咪係 未含過算係真兄弟咩
有時我比佢地口爆埋

非gay

唔好hehe化

🙄好撚gay

重要格過劍

咁你長定佢長點？